點解上帝只安排信徒李慧詩拿銅牌？

前面個兩個虔誠啲

卡卡都係好虔誠先做到世界足球先生

施丹唔食豬所以有暴力傾向

d屌fsg黨日嘈夜嘈

唔講以為我們隊波排緊最尾，
今個轉會窗一個球員買唔到賣曬主力走，
主席一味賺錢唔理隊波生死

今年個轉會窗算合格啦
都唔知有乜好屌，成班精神有問題

係

利迷on9

又拿銅牌

每日一笑